「法律」越多人拒絕受到搜查，越可以保護其他人

#轉載

你冇義務接受搜身。
所有截巴士搜身都係非法，你有權離開，受到阻撓你有權動武。
1）問「我係咪被拘捕？」
2）冇回答就離開。

黑警冇權任意搜查。
越多人拒絕受到搜查，佢哋就越難做，可以保護其他人。
截巴士無差別搜查明顯是非法，你只需要確定自己沒冇被拘捕就可以離開。
黑警用拍攝來恐嚇你，但你唔使驚，咁樣搜身係非法，佢影係佢自己製作對自己不利嘅證據。

有鏡頭 + 任意搜身 = 拒絕

#法律知識
你可以質問警方：
✅根據哪一條警隊條例進行截查；
✅如果回答54(1)，可追問警方搭巴士為何行動可疑；
✅如果回答54(2)，請追問警方為何懷疑你已經或準備犯法。

你冇義務比機會黑警解釋搜身理由，只要你知道自己唔屬於54條（即搭巴士無緣無故被搜查），以及沒有被拘捕，就可以離開。
比佢影住就更加好。

有用

唔比佢搜，佢地淨係識講阻差辦工

重要嘢幫推

大家都唔記得6月黑警落地鐵站搜人個時
鄺神同onq已經講左無合理懷疑係唔可以搜
個時圍左班狗理論好耐
唔知點解而家咁乖

你一走就俾人禁低啦
係呀你岩呀佢錯呀，但係要俾人打到殘廢加幾年官司囉

仲要話我有權動武
點動呀大佬

Push

告唔入的

pish

講有冇權都係哂氣
依家D狗打橫行

講呢啲今時今日其實冇咩用

個問題係你太串就捉你返狗屋打柒你
唔好諗到咁有 規矩啦

push

班狗用狗治唔係法治

不如著住套popo服去銀行叫佢拎哂啲現金出黎
唔係告佢阻差辦工

推

CLS仲同狗講法律

有得避梗係避開啦

你唔比狗搜咪即場郁你 唔好仲用常規去諗班狗啦
除非在場人士肯救人 如果唔係實奶硬野

多謝資訊
不過不適用於唔講道理既警犬
即係而家香港個三萬隻+武警解放軍

你成架車都夠膽一齊出聲就有用
總會有班鵪鶉仔唔敢出聲

仲要有一班係弱智藍

佢地話有合理懷疑參與非法集結就搜得啦 邊有得拒絕

講道理已經冇用

佢地邊會講法律呀

晒氣啦

不要問，只投＂沒有＂

而家仲用法律同狗講究竟係有幾on9

唔好咁天真啦

大獲 俾班畜牲追返

前題要係一個法治社會囉

依家軍政府呀

另一個做法就係超級和理非，
帶一堆垃圾等佢慢慢搜

說得真對

［被捕須知］除咗全名 嗌多個資料俾我地

救人自救
除咗姓名 嗌埋自己住邊區/讀過咩學校
好人一生平安

fight fire with fire

如果警方個要求係合法嘅，你唔配合就係阻差辦工

但警方嘅權力嚟自法律，亦即係話當警方唔係依法辦事就唔使理佢，唔會構作阻差辦工
因為警方個要求超越咗法律授權，即係非法

除非係西裝律師

黑警講既就法律，佢話你犯法就犯法，你唔係仲同佢講法律講規矩呀?

辦公！

一唔合作就又拉又打又鎖 都唔緊要呀 先唔講果48小時難捱 日後單官司都夠你玩
仲用法治黎同一班目無法紀嘅執法者玩？

有用之才 推

但巴士如果真係有勇武，其他人走灑佢咪會更加明顯？纏住佢等佢無人手搜其他人唔係更好咩？

今時今日仲話警方權力嚟自法律？

所以要群起反抗
如果在場既市民係多既話
例如你搭巴士，只要成車人都識咁答佢
佢哋未必敢亂黎

當然而家呢個時勢如果落單既話見到狗係絕對要保持距離+隨時準備跑

因為依家班狗會一野扑濕你
再拉你番警局

由佢哋蒙面，唔show no., 唔show pass, 你就知佢哋係唔合法㗎啦，仲同佢講法律

解放軍有紀律地問你乜事再叫話報警
狗即咬

有用 推

不合作運動

你一還口就畀人打 畀人撳啦 仲還咩？

612 721 811 831 新屋嶺

諗就係咁諗，但實際點做先

我尋日都係其中一架畀人搜嘅巴士入面，一望落去成堆防暴有d仲要拎晒槍你點走呀

同埋而家最大問題係，警察見你樣衰衰或者好恰就有理無理都捉你返去打9你先，坐夠48個鐘或者求其搵條法例告你，最終無錯可能係告唔入，但都搞到你成身蟻又要打官司又野，你又唔可以投訴佢（無number，監警又無用）

我覺得學毛主席話齋，我地有優勢個陣就用盡佢，我地處於劣勢個陣，就唔好硬撼

今時今日仲講道理架咩
如果你唔係律師/議員
真係可以慳返啖氣

總之就be water

咪臭係

認真問 唔會變阻差辦公咩

好聲好氣可能仲有機會放你走
但咁樣等於同極權妥協
自己睇路啦各位

依家旺角有個女人講句野都人拉左上車 講法律真係仲有用咩

如果佢話懷疑我藏有毒品呢，應該點拆

根據呢3 個月既所見所聞， 你同班狗講法律係無用

Push.

希望和理非多d 野俾佢地慢慢check

佢地而家識玩啦
用思疑你藏有毒品

必要時多人一齊拒絕反抗都係一個方法，提供比各位知道，愈多人知愈好

呢様有得諗...
用多重膠袋包對臭襪

Pish

所以要問左係咪被捕先
如果唔係detain就隨時走得 唔算拘捕

道理上啱，但好離地，你以為真係可以走到？

有冇被捕，黑警都可以用"合理懷疑"截查你，你唔作? 咪拉 wilful obstruction
你有成本，黑警冇

推 真心有用

P 牌仔推唔郁都推

邏輯上係
但係講邏輯嘅就唔會俾人叫黑警啦

唔俾個巴士司機開車門仲有用
但難度比香港獨立更難

樓主=冷氣軍師
理論正確，但無可能實踐

自行判斷

黎料就扑架啦
律師同佢講法律

//TG GROUPS宜家傳緊一個冇義務被搜身既講法，係絕對誤導的，警察搜身係要有「合理懷疑」，但基於宜家乜都係佢講晒，所以佢一定「合理」，而你拒絕搜身已經可以構成阻差辦公，所以唔好再亂傳了，會害死人。//

呢個最先係6月出既POST，個陣都仲話可以跟法律
但到今時今日己經唔再岩用！